一句講晒，旅發局抽獎抽定唔抽

唔好執輸，老虎蟹都抽，唔好蝕比支那人

打死都唔抽，呢6個月發生咁多野，無心情抽

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

死都抽 畀我地好過畀藍絲

no

唔好抽，俾禾抽

抽

Why not? 我地d 錢黎架嘛

一定抽

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

抽啦 支那種翻牆都抽 點都唔可以益支那人

老閪都抽

要留身分證號碼 手機號碼喎

真係抽

政府會無你身份證手機咩？

要比身份證 你抽埋我果份

點都唔好益蝗蟲

政府會無你身分證號碼？你ID, 電話,住址同社交媒體account 係晒政府database

點都抽，佢用納稅人既錢送獎品，點會唔抽埋一份

傻仔 人地對家乜成本都唔洗出 靠中資sponsor
就呃到你班貪心港豬雙手奉上自己全名電話身份證
賣俾cold call賺一筆不突止
仲幫手完善埋全港監控系統大數據

大抽獎唔洗幻想中到
100蚊超市coupon都係得2萬份，搶個你死我活，可悲

睇下抽獎時間6pm先開始，就知係用黎監控，抽獎要sms確認，順便做埋實名登記GPS，方便警甴戒嚴掌握人流位置

抽啊唔好比啲蝗搶哂

抽

分薄藍屍中獎機率

唔抽佢個system 點爆

有咩禮物先？唔方好野。

抽乜鳩抽?幫人做數據香港回復平靜?人肉DDOS搞到抽唔到仲有效
和你抽 和你F5

抽。用私隱理由唔抽。。。佢係政府個邊，根本有齊你資料。。。

示威蒙面手足千其唔好參加抽獎，人臉識別唔到，但手機收抽獎確認短訊就鎖定到，方便警甴追蹤上門拉人告暴動，慳返check cctv同派人尾隨嘅功夫，直接用電腦鎖定追蹤位置

vpn

手機號碼冇得vpn掛

特登為咗抽獎而買太空卡仲on9
淨蝕

server壓力測試

老閪都抽, 做乜嘢益班蝗

中左機票空載都唔益藍屍

黃絲更加要抽
抽到放出去, 捐俾星火612立場

同埋點確認公佈嘅得獎者唔係造馬，好似特首直播問答都造馬咁，有冇人真係收到獎都係都市傳說啦，冇人知，成個抽獎都可能係圈套/工具

請問閣下係向邊個申請身分證？

抽中捐比手足

寸草必爭

抽
仲要用passport抽

無成本 點解唔做

正評 抽左唔益港豬咩都好
開live即場燒左佢又好
都唔益人

有抽獎

不反了

政府點會冇你hkid
身份證邊個簽發架

要抽嘅都要入到個網先得

抽你老味咩
到頭來都係啲支那人中

射落海都唔想益支那狗

抽，一於抽爆佢

用我地既錢點解唔抽？

確認到乜野

有無教學？

抽完 拎左iphone去資助運動 咁又點計

收驗證sms

抽獎就係暴徒

基本上齊哂你所有資料
電話住址有冇仔女返咩工
你搬過幾多次屋都知

你唔抽俾空姐牛肉飯隻雞抽倒咪仲衰

膠都廢事比
1. 政府冇你身份證？
2. 你一定要出左黎先登記？登記完唔識周圍行？

抽！抽到捐出黎！

抽
本身屋企人都申請左一份職津兩份交通津貼
一份交通津貼夠貼我一年牌費加保費

會唔會太多人一齊入個網搞到成個網收皮呢
和你抽

我就叫左D淺黃，唔出嚟抗爭嗰啲幫手抽$100百佳禮券，之後捐出嚟當係贖罪券又好點都好

唔抽內定

出黎玩咁耐
唔仲做乜都用曬登記電話啊
Email都幾個啦

抽中無心情去旅行一回事
唔可以益班仆街

15分鐘內個server會收皮啦

入到去先講啦

測試server

登記完有gps追蹤手機，政府用抽獎黎完善tracking system，周圍行一樣track到，佢就係要知你所有行蹤

咪係

唔講唔知以為上面班連登仔係外國人黎無 HKID
講到港共無你 NAME同 ID 咁

當你真係外國人, 入境都有哂資料啦
希望你地真係唔好抽

抽。 所有政府的津貼/補貼 我都會盡拿

靠名同id就搵到你目前位置？

佢有特定目標？呢種抽獎貪小便宜嘅老人家一定佔最多，佢要點樣知你係咪手足？

唔會比後生抽到死左條心啦

不同示威地點嘅出現頻率

佢搵人係現場跟蹤你
仲方便過收集完你gps再拉你
因為鎖定唔到目標都唔知你係果度但係咪你係前線定食花生（你話捉去被消失另計）

同蛇齋餅糉道理一樣，都係民脂民膏，有係一定要攞！

話唔抽果啲都戇撚鳩
你年年畀政府果啲錢黎架
畀撚咗錢唔抽，益支那狗？

用電腦tracking慳人手嘛
派人跟有可能跟甩，手機開住機有訊號唔會甩

乜撚都抽咗先

要trace你洗鬼sms
你部電話連左上網已經trace到啦

做咩唔抽？抽完捐俾d手腳

F5

入到個網當中獎

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

你咪撚抽

小朋友係咪未reg過科

抽，抽中等值捐錢

如果係work咁佢一早做緊唔需要靠呢啲抽獎攞你資料，更何況你啲資料佢又唔係冇係手

驚閪

抽！啲獎品又係我地納稅人啲錢
唔益新香港人

梗係一齊抽，我就唔信6點鐘佢唔死server

人肉DDoS

食窮敵人
又唔洗錢嘅

大家咁唔好抽啦咁有骨氣
比機會我抽

可能叫人唔好抽
但自己又走去抽

巴打你諗多咗
首先，政府有好多渠道link up你同你既手提電話號碼。幾年前既6000，近排既4000，仲有好多公務會用到。除非你獨家村咗幾年啦，否則驚黎冇用。

GPS更加搞笑，要聯合電訊商先可以偷到個位置，6點時既位置亦唔見得係之後時間既位置
不如直接直升機+便衣狗仲好

不過留名個網根本上唔到

休息緊嘅手足就唔好抽啦

IP比人check 到location
小心引蛇出洞比狗送中

人手跟，資源限制，亦有可能跟甩
係trace到，但點知有冇出現係示威地點
一係靠人臉識別系統，一係就事前嘅警方集體呼籲集會sms得知你嘅位置

中左捐俾我得唔得
好窮

抽中我會捐返同等價值出去幫手足

講緊唔洗sms
供應商已經知你個人係邊

太空卡冇登記身份

個抽獎係keep住班港豬在家.
全港7百萬人, 投票都差不多3百萬人, 我當3分1識用電腦都有一百萬.
一百萬再減一D唔知/唔得閒/唔care的人, 再加番18- 的人, 都係成百萬.
6個鐘serve一百萬人, 唔好以為除6喎, 係有一半人個一個鐘就去, 一個鐘50萬人去玩.... 入到去都當中獎啦....

除非你部電話全新同用完即棄
如果唔係個IMEI都一早知
換卡都冇用

講真，你真係算吧啦，唔好成個藍絲或者熱狗理論啦

抽爆佢

邊到有得抽？

你係唔係番左1999中左千年蟲，要係屋企玩ICQ

抽，有無link

為果一百蚊現金券
而且唔知有定冇
就送身份証個人資料?

抽，多d人去，塞爆佢個server

100蚊coupon得兩萬份，派晒就冇得再重覆參加

6個鐘內隨機抽中呀, 即係一日你抽唔中, 一日都可以繼續玩, 香港人抽到最後一張都有50萬人玩啦, 即係如果入到個網, 香港人就會坐定定6個鐘玩, 仲要留係屋企睇埋個頭獎.

全部蝗新移民中啦 ( 講定)

抽撚硬 中乜都好唔益支那就得

政府表示：Y字頭一律冇份

抽撚到佢仆街

着數就照拎態度就照舊

弱智p牌仔

真定假膠

NO

俾藍絲中左就仆街

唔抽正白痴

on9，要佢抽唔成啦

抽！！！！

嚇走啲人
少啲人抽咪易中啲
咪爆啦

癡線，要比政府我自己身份證號碼

不了不了

抽
賣
捐

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

我抽左買撚左去幫襯黃店又好,捐出去又好。得左

你岩岩係大陸落黎？

我抽獎有咩問題？
驚乜啊

唔知收啲資料做乜

推

不了，唔知佢用咩cloud, 一陣騰訊雲， 阿里雲，偷晒d個人資料

梗係抽，同禮義廉啲蛇齋粽餅一樣，佢有咩我哋攞盡佢

搭單問應唔應該買10蚊9件麥樂雞，因為麥記每一張單都會蝕到仆街

條link係邊

以前真係不屑抽

而家點都抽

同攞民建聯蛇齋餅糭一樣道理

我地應得既權利

抽 抽到iphone賣左佢捐出去

咪益大陸人

兩件事黎

太空卡
vpn
開無痕，乜春cookie都access唔到
同埋只要唔係裝app，喺browser access到嘅嘢好有限

今晚六點開始登記

我有份俾錢架 老系都抽

抽
你老味 我地既錢做咩要益支那

要追蹤洗撚等登記完咩

你唔記得自己拎身份証個陣連指紋都比撚埋？

緊係抽啦，佢老味，都唔明點解遊客都有份抽

抽完捐去比有需要手足唔好？

自己納稅點解唔抽

612

On9 點會蝕

抽完繼續捐錢 何樂而不為

真係創作力量同幻想會嚇你一跳

點解中有香港人可以咁弱智

以港共既垃圾能力
今晚都係死server多

抽！

一向都係錢照收政府照反

抽, 抽撚曬啲錢啊!! 最好搞多幾個添!

入境處有你資料唔等於旅發局有你資料
政府資料互通既話抽公屋拎4000蚊唔洗填form la

抽到幫襯黃圈

銀行都有曬你個人資料啦, 出得黎前線就一定用太空卡

…蝕乜Ｑ，賺少Ｄ就係蝕？

一撚定要抽

外國撚點抽？
抽到全數送給抗爭者。

抽佢老味閪

抽中捐畀手足

麥樂雞就係想薄利多銷

點gps啊大佬

你已經假設咗政府係咁仆街 (而且我地都知佢真係咁仆街)
點解你會覺得政府內部唔會互通資訊?
違規?政府會理咩?
選民資料都可以唔見啦

醫管局d資料 班仆街popo都任睇啦
條友真係未訓醒

全港幫作做load test姐
死硬啦

和你抽

咁有又點?抽獎咋嘩又唔係登記聯署抗共

想問下登記完點解會有gps trackgps track到,我唔明
利申 我it狗黎

乜而家黑警有政府資料係睇唔到架咩 公立醫院system都有Back door la

追蹤sim卡訊號

入到先算啦

得五個半鐘
同DDOS有乜分別啊

幾點開始抽啊

係呀我想問點樣入一入個網就track到呀，咁勁我想拎source code呀，而且如果咁勁點解唔係其他政府網搞，特登搞抽獎?係康文署同其他所有政府網搞仲好啦

"抽獎要sms確認"

抽獎lin

單純IT角度討論
假設sms追蹤到sim卡訊號，你點解會覺得警曱條sms 唔work

我屌你老母在港旅客都得 憑咩啊仆街 班蝗一撚定中曬啦

平時就咁着住電話有信號都trace到機主係邊啦

警曱條sms唔係send晒俾全港

抽,抽中IPHONE賣出去再捐612

其實我想話要track你唔使靠抽獎
你部電話插左sim卡有電已經track到

咁你唔真名上連登？
全世界都有你資料啦

唔明wo，android拎location要authenithication架wo，屌你其實係咪連tcp ip係咩都唔知就鳩噏，send個sms點改device setting 黎拎你location，如果有啲咁勁嘅野建議你即刻加入美國國防部，佢地好需要你

抽完賣出去再懲罰黃店

抽佢老母，唔益藍絲支那人

因為反正人地有途徑拎
我就要主動俾？

因為d黑警點都有辦法砌我生豬肉
所以我主動自首？

著住電話已經trace到
接通通話、收發sms係用黎加強訊號
同os冇關係，因為係trace sim卡嘅IMEI號碼

其實你知唔知自己讀緊咩imei關track你手機address咩事同sms點拎你imei同埋imei係手機嘅一樣類似"mac address"咁嘅野而唔係sim卡架大佬

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

有資源點解唔食盡佢

on9 抽獎同奶共有咩分別
真係走去登記嘅真係唔好再叫自己做香港人

唔好同我講咩唔抽即係比其他人
貪心你就擔心啦 仆街

個分別我有份夾呢份獎品
共狗既野 要你付出主動奶

抽中左換返錢捐比義士

目的係對比你存唔存在，唔存在下年幫你投票。

屌你老母啲獎品我哋有份出錢買架

黑警份糧都係啊，幾時炒撚曬佢地？
綜援都係啊，幾時一齊去申請？
我就老閪都唔抽，你地抽得開心D

獎照抽 政府照反

抽，點解唔抽？唔通益廢老？

有冇人知係咪電腦先抽得賤種想逼我地留係屋企

開始有人擾敵

一定要照抽!
我地有交稅㗎

第一，今晚所有獎品我地係有份比錢既！
第二，大家可以將抽到既變賣再捐款！
有唔抽既理由咩？

納稅人嘅錢 啲禮物我哋香港人比班仆街政府

憑乜撚嘢唔抽得

抽中賣出去捐錢比手足

留名死網

鳩噏到自己都呃埋

我想問其實係咪應該要屌鳩佢哋搞抽獎，
納稅人嘅錢大家唔覺得應該平分？
而係要攞嚟抽？
係咪依家政府搞咩都因藍絲會玩所以我哋都要玩？

7點前好入
大陸人一個鐘內應該寫到bot入飛，到時load唔到

食窮旅發局
票投社民連

sim卡嘅imei即係iccid囉
你自己check 下你部手機status先啦

抽唔抽自己決定

提返大家
唔係 .gov
即係好大機會係外判寫網頁 外判server
而外判寫code 寫網頁九成都係中國做
自己判斷
但係我覺得security好大問題

一齊抽 迫爆系統

電腦大爆炸

唔可以益支那

講到gov唔會送中咁

抽！
抽佢老母！

電訊公司賣唔少啦呢啲個人資料

MEID先係device address
有用雙sim機就會睇到，sim卡插落手機後，每張sim卡嘅ICCID加埋device嘅MEID就會再產生一組unique IMEI.

抽完點用我地話事

有啲手機直頭會將IMEI號碼印落sim tray方便睇，雙sim就會印兩個唔同IMEI碼

屌 你啱 我錯

同意

話要留身份證號碼就唔抽個啲，你地投票嗰日拎學生證投架？
政府點止有你身份證，電話號碼，地址都有啦

抽佢老味

好心你用下個死人腦 唔用會壞咖
拿 你壞撚左喇

佢要track 有幾難？ 只要你電話上左台 佢同電訊商打聲招呼 就可以locate 到你 即使係太空卡 你用得夠耐 都可以track 到你

自己錢黎架點解唔抽
你唔抽即係俾個機會支那人同藍絲

而家要用電郵

得個電話number 點check 你GPS
最多咪三角定位

都on99
香港抽獎益遊客 益大陸

屌你老母政府on99

抽獎留資料代表啲咩？
我係一個今日喺香港嘅香港人囉

又唔係犯法，驚閪咩
船頭驚鬼，船尾驚賊

唔好散播恐慌

個創科局太廢 搞唔掂sms 改咗用email 中国bot爽死

中国bot表示：

有無人知邊間agency咁on9接咗嚟做

仲衰過sms

抽佢老母

呢樣真on9，去咁旅行/唔係長期住香港都得

抽
做咩益藍屍

點解大抽獎會包埋遊客？用屎忽諗出嚟？

點解會係viutv宣佈

用太空卡

Cctvb已成condom

抽你老母閪咩 貪小恩小惠就係背棄義士呀

轉左用email

vpn返香港抽

機管局嗰個係

自己錢嚟

o乜柒都唔識就咪衝出黎柒啦

點解唔抽

留名睇死ser

不如一齊玩爆個system佢！不停F5

轉email抽，擺明益大灣區人啦

到時一定死sev

點解唔抽，撚屌政府啲錢唔撚要？

入去塞爆佢server

點解唔抽呀 我地交稅架

幹大事而惜身 見小利而忘命 非英雄也

抽爆佢全部比哂我

禁咩制去抽
冇制禁嘅

你唔抽，大把支那港豬抽
Btw，果server 會唔會死

抽到2046

抽完獎，聽日準時維園起步

一定死

轉左email

你唔抽大把藍屍抽
無理由咁益佢哋

收到風 遊行個時比人抄牌既都上哂中共
一過關會搵你傾計

一到6點個網就Down喇

政府無你身份證號碼？
你係咩人黎？

推 唔抽都幫手塞撚爆個網去

未開始掛

要提供咩資料?
要唔要開個新email抽?

好多大陸人用vpn抽

買張太空卡去抽？
要比資料開acc

唔抽只會益咗班廢老藍屍
中咗獎可以用你自己方法將舊錢變成更有意義嘅用途
老閪都抽

抽，中左捐出黎支持手足！

有巴打話要用isp email

其實咪同拎4000蚊一樣，照拎錢照抗爭

網已死

屌 垃撚圾

收唔撚到驗證email

屌垃撚圾on9政府弱閪智

ser已爆

冇email嘅

收唔撚到驗證碼

我都收唔到....

係咪要@qq.com先有驗證碼？

垃圾 收唔到驗證碼

死ser

用GMAIL收到

預撚咗啦

抽完中咗捐俾手足唔好，
人地送彈藥俾你打佢，
你要唔要?

個網皮已收

我交嘅稅就係咁撚樣用

抽唔到 真痴線

垃圾政府Server

無email 垃圾到呢

我都係咁諗

收唔到

洗你錢搞 仲問...

由於人數眾多，請稍後再試

抽獎喎 笑撚死人咩

垃圾到震

收皮啦大陸閪

濕鳩到呢
dllm 個個一早都話咁抽唔work
垃圾政府個腦去左邊

係呀係呀真係貪嗰幾張機票呀
唯有幾張機票就咩都唔記得晒
呢啲咪香港人囉

老西都抽，聽日見

你好,

感謝你參與由香港旅遊發展局舉辦的「香港除夕倒數」大抽獎

你的驗證碼是:

感謝您對本活動的支持，祝你新年快樂！

香港旅遊發展局

政府d鳩嘢都係垃撚圾

網都上唔到, 垃撚圾

老撚都抽啦 又唔使跟手機number

唔通真係白白送比D支那狗咩

咁又點呀 ？
咁就要俾人施捨啦

你老母俾人強姦搶晒啲錢
個犯人 依家搞大抽獎 話痛改前非與民同樂
你係咪有仆倒去 叫契爺啊

我都係

email條queue已經炸左

Hotmail都收唔撚到

夾你老母呀
啲錢你係俾人強姦㗎
依家佢哋拎返少少出嚟你就走去奶你有冇啲骨氣㗎

On9? 我交稅養大陸人比佢地換機票換iphone?

入完話人數眾多， 咁我究竟登記咗未

傳說中嘅ddos

我都係 再提交多次就話email已登記

收唔到驗證碼

呢個同班中國人係咁用bot填聯署搞到confirmation email sd唔出係一樣道理
只係今次抽獎d flow係真
政府自己搵人炸自己sever

收唔到驗證碼
我再登記多次就話此電郵已被登記

垃圾

包埋在港旅客其實好撚on9
姐係全世界都玩得

做乜9

收唔到wo
抽條撚咩

咁廢嘅，屌你老母

same

英
英文唔好
唔係plx try later 咩？？
plx try after????

收到email但畀個咁嘅畫面我

卡關

正式錄用既IT狗

收到個驗証碼都無用
入落去佢話登記咗
就咁登入就話人數眾多 稍後再試

睇死到大家入到既時候，兩萬張coupon送哂

屌
收唔到驗證碼

plx try after 啱定錯？？？？

咩料

屌抽中左既話比612 實抽

same dnlm旅發局

After 2046, maybe.....

邊個網，我又抽，抽爛佢個server

同抽AIR JORDON 一樣，內部抽哂

都營中咗啲禮券捐咗去， 電話就賣返錢然後又係捐咗去咪得囉！ 咁好彩中機票咪sell番畀人囉睇下可唔可以轉讓

屌，有撚驗證碼。
個濕鳩網邊個做

已爛英文都爛埋

創科局真係正
咁基本嘅嘢都可以整唔好

宜家唔係叫你跪佢，心理咁大包袱點夠佢地鬥，總之埋去搶啦，又唔駛落街排隊

之後就算入到睇死一定話抽晒

多謝參與
祝各位新年快樂

up

留名等睇藍絲屌晒鬼

不了

此電郵已被登記

你見佢派嗰4千蚊咁濕鳩就知，
班膠官垃圾到唔垃圾，
不過連廢老老都一齊屌政府都未話唔爽

收到驗證碼都無用死ser

繼續禁。

自爆

Email要用個唔係登記fb同ig, twitter既email

免得佢可以跟住你身份証對返你網上身份

驗證碼等極都冇，自己鳩入都得，
不過...

死仆街死機

廢撚到
下年咪撚再批錢比班廢柴

唔好再推了

抽
市民福利 點解唔要？

幾百萬人可以同時join 既大抽獎。。其實1d都唔基本

叫連仔del啦

吓。。。
成個政府去做咁多時間做喎
咁都做唔到收皮啦

明知抽唔到都塞死個server先

咁都有自爆

Please try after

Due Lay Lo Mo Hei

驗證碼上撚咗太空

抽爆佢個sever

老虎蟹都抽

登記到 但話人數眾多

Diu lee lo mo
本來想安安定定係屋企抽百佳卷

佢老母驗證碼都唔寄

依家出去搵 和你shop ，谷鳩氣

一早估實出事 仲要開得5個半鐘

垃圾政府

驗證碼都仲未收到

要同時食咁大流量。。唔係咁易架。。好大機會攬炒
怪就怪政府無腦咁多時間諗d咁on9 既野出黎

我有諗過全港敢做有能力做既其實係咪應該係tvb同馬會

個系統瓜咗喇，唔使諗，垃圾正苦

抽你老味閪奬

開多幾個email 幫朋友簽聯署啦

創科學唔撚使做建議書嘅咩
求其做完等server冧
求其小學生都得啦
反正整個網出嚟愚民相同效果

痴撚線
啲咁冇骨氣嘅說話都講得出
你鍾意抽就真係抽飽佢
幾條人命 幾千個手足 就係俾你所謂嘅政府折磨
而家走去奶人 抽禮物
你做咗真係自己呢埋一二角做唔好大大聲同人講啊
偶心到呢

連用左咁多年既城市電腦售票網都會死ser，更何況今次抽獎，仲要只用咁少時間準備

點解唔抽
香港人抽返自己錢有咩問題

抽唔撚到呀
拎唔到個驗證碼

Lee Lai Man

驗證碼都拎唔撚到
601抽，到以家毛都無條
留名等睇全部腥港人/自由行拎獎

點解攞返自己交稅既錢都叫奶

和你塞抽獎

On9?
姐係點
岩岩打完驗證碼
入左個畫面

之後我再試
佢話我登記左個email
咁我姐係登記左未呀屌你老母

創科局 笑撚死人

香港政府

各位手足，大家不如簽完先繼續抽丫

tvb 一定收皮。。已經無人睇搞d 一人一票即場選港姐都可以收皮

成百萬人係同一時間refresh 果網。。Apple 都未必handle 到

廢撚到

抽到掉左都唔益狗

Apple以前都成日死啦

你交啲稅黎架

成粒鐘仲未收到

人手發email？

創科局喎
政府喎
一個電郵都要咁耐先send到
垃撚圾

區區幾百萬個Requests

唔等EMAIL了，出發去太子

和你抽, 抽爆佢個server

幾百萬個request 好小事。。問題係同一時間黎

有冇人成功玩到一次？

創科局d廢柴搞得掂就唔洗做創科局啦

唔抽

yes..連Apple 都頭痕既野。。
創科局班人唔係以為佢地解決到

邊間頂到短時間有咁大流量我諗真係可以寫得落公司portfolio 到做reference sell客

等咗80分鐘，仲未有，屌

垃圾系統

政府不留有9哂你既野啦

多你少少 120分鐘

陳同佳自首先定收到驗證碼先？

唔使抽啦，啲奬俾共產黨扣起，只會益自己人，普通人永遠都唔會收到驗證碼

一定抽

其實政府係咪要做定一個咁嘅全港性抽籤系統，將來點都實有用唔會浪費，將來邊個部門要用改吓標題就用得

X佢老母！
唔抽！

仲未有驗證碼

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

好想要Iphone 11牙
屌屌屌

去洗版啦

Twitter

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

唔敢玩，驚有啲唔妥

如果本身冇事而我唔玩，係我自己走寶啫，實際上冇蝕

如果有蠱惑而我玩嘅話，就真係蝕

個email試左一次(唔成功)，之後再試就話此電郵已經被登記做乜鳩

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35520 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35520 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35520 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

唔撚抽
奬品附送義士怨魂
有著數即刻講一套做一套
抽左又唔一定中但個人資料直接送中
我恭喜你呀

入咗驗證碼之後寫已經被登記應該係成功,之後去登入登到成功就得

古惑在於浪費時間去login

有理由相信唔會公平派
無論點登記
最終畀返自己人

無驗証碼
家人去登記居然話已登記